(台測)異星爭霸戰 烈探狙擊 生力啤系列

沙士又殺入黎香港 自己注意身體
睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
得返OK台(自己按播放制) 有CHATROOM
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.強·卡特的外甥在強·卡特的日記得知：「強·卡特在美國內戰期間因反對向阿帕奇印第安人進攻，而喪失了太太和子女及被關進監獄，為逃避追捕，進入了山洞，遇上一個無故出現要殺他的人，那人臨死前而念的咒語把強·卡特傳送到了霸爾森（火星），令強·卡特陷入與人類外型相似的希理林族人與蘇丹加族人的戰爭

2.一個尋常的小鎮，一如往常的早晨，五個人照常過日子，卻慘遭隨機射殺。所有證據都指向一個人：槍法神準的殺手，他前身是軍人，訓練有素的狙擊兵。他很快就遭到逮捕與拘提。經過漫長的訊問，依然問不出什麼。囚犯只做出一個神祕的要求，隨手寫下：「給我Jack Reacher」。誰是Jack？這問題令人費解..

3.約翰·馬特里克斯（阿諾·史瓦辛格飾）是三角洲部隊的一位退役上校，他得知自己在部隊中的上司富蘭克林·科比少將以及小隊中的所有戰友都被一夥來歷不明的僱傭兵所殺。原來這夥人以前也是三角洲部隊成員，因為過於殘暴而被開除出隊伍後懷恨在心決心報復。他們接下來又偷襲了馬特里克斯的家，綁架了他的女兒簡妮

4.哈里（阿諾·史瓦辛格飾演）是一名隸屬於美國國家安全情報組織「奧米加局」（Omega Sector）的資深超級特工，精通多國語言並且擁有高技術性的間接手段。哈里及他的同伴們正接受了一個重要任務------調查1個名為「紅蓮聖戰」的恐怖主義組織所策劃的私運核彈頭並於美國發動襲擊的案件

5.約翰·克魯格（John Kruger，阿諾·史瓦辛格飾）代號「毀滅者」，是一位服務於美國聯邦證人保護項目（Witness Security Protection Program，簡稱WITSEC）的聯邦執法官。他得到的最新任務是保護一位Cyrez公司的資深管理人員Lee Cullen（凡妮莎·威廉斯飾），該公司主要為軍方生產和製作武器。她發現公司正在計劃將一種高度機密的電磁砲武器銷售給俄羅斯的恐怖分子，而其無與倫比的強大火力將徹底改變正邪雙方的力量對比

6 00PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野